點解消防打排球唔用上手？

有無消防巴打講解下？

因為出黎做嘢要留一手

容易串魚蛋，易傷

要攻要守 不顫抖

留手指玩菊花